有幾多人想爬翻入老母個西度

入面好食好住
唔洗買樓唔洗ot唔洗讀書
食飽就訓 鐘意嘅又可以打下關斗游下水

得十個月真係唔夠皮

蝴蝶效應

你是咪on9

拳仔又話退出連登嘅

唔捨得你

無wifi,不了

想變老豆粒精撞牆死

要辛苦下老母
塞埋個router入去

怪就怪自己游得快

無電腦不了

有電腦但係要ot買樓
點咗條明路你行
自己諗

有漫畫既人物真係做到，有冇人睇過？

求名

樓主咁大個人 爬返入老母個西度
老母個肚會爆㗎